疫症期間其實應該比市民可以選擇式一次性提出mpf

疫症期間其實應該比市民可以選擇式一次性提出mpf ，大把人工都無得返，食飯都有問題，仲攬住mpf睇得唔用得

比你拎走晒d中資股搵咩人接貨，呢個政府點會想幫市民

傻鳩政府。用呢個方法。大把人即時舒緩現金壓力

白偉俊講過

就算唔比拎哂
上限50%都好肯定幫到手

不過政府既人離地，識西

我肯定全香港人拎清光，嚇到中共標尿

其實隔幾年一次比人申請拎一半
要簽哂同意書明白退休保障會少左咪得囉
宜家生活都就嚟收皮
仲講退休保障?

如果唔係點會有人堆人靠呢樣野搵食。幫你搞退休/永久離港，再抽水

申請得黎都死左啦

傻豬黎既，政府係為民就唔會搞到今時今日咁啦，你舒唔舒緩佢話鳩知你啦，最緊要含得上面班老細大官舒唔舒服

和你「提」清MPF

請支持BNO平權

高官：你班賤民食唔飽買唔到口罩關我鬼事？

唔好話攞，問自己mpf借都唔會比。
大把人欠10，8萬卡數還唔到，但係MPF有幾十萬,一邊要要還minpay比貴利息，一邊MPF幾十萬攞唔到仲要比手續費焗你賭錢

重病都冇得拎出黎醫病

你真心覺得mpf係幫你儲錢

死撚左 就係一份心意

MPF留黎將來CUT你老人福利, 點會比你咁早使晒

其實mpf應該改做退休或應急基金，失業有急切需要都可以拎黎用

攞走哂d mpf, 政府邊有錢送俾強國😡

香港人係四等公民黎咋

試吓唔好講「一次性」
講「一次過」